回头看窗外，你也在看着我

看过一张图片，是老奶奶在卖橙子 小牌子上说，甜过初恋望见你的那一刻就是这样的感觉我慌忙的拉开玻璃窗 你偏着脑袋蹭上来我终于确认你回来了把你抱到椅子上然后转身关上窗户我可承受不起你还没吃饱就逃走这种事鲜包和罐头都打开 看你喜欢什么你嗷嗷叫着吃的很开心你嘴巴开心我心里开心我们都开心我试着伸手抚摸你你只顾着吃什么都不管了吃完一份还要一份在外面，饿惨了吧吃饱了你跳上蹿下一边蹭一边不停的喵喵叫是不是在埋怨我和别的猫偷情你舔了舔我的手宣告我属于你然后把你的气味洒满整间屋子忙完就舔起毛来了嗓子里咕噜咕噜的响我才刚一拍大腿你就会意的跳上来拥抱你像是拥抱春天现在，你在我怀里睡着了